有無絲打一齊打台服lol?

身邊全部都係男仔fd
所以想識返個絲打一齊打lol
開心輕鬆無壓力咁玩就最好
aram ng rank都可以
有意加我telegram id
yauso

what rank

唔記得打
小弟排位係白金3 彈性未打晒10場

同樓主情況一樣
搭單 + tg : hiufc
排位：鑽

+ lookie

明明係問絲打
成炸巴打衝晒出黎

唔豬得唔得？我好廢
玩開美服，都想開個台服玩

勁

絲打加埋一齊打

好 我都係sup玩起 感覺玩得差唔會對隻game太衰